有沒人知咩事？

岩岩IG見到兩小時前story

seizure

入去推十下！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

好似話發羊吊